gc cdb bca

cf efd efe
ca fed efg edc
cba fe dc
接埋落去

Sor 自膠

bcd bb gg fe
def fff gd e g c